琴日有手足被打暈(可能已經死撚左) 完全冇消息 都冇人打算理

好似有三個

已知一個冇意識失禁
一個TG射中眼訓低左
黑警唔比依兩個人接受急救
依家連消息都封鎖埋
係咪冇人打算理架啦?

推

有冇咁撚難推呀你老母

push

tui

睇下版規先推 post
你咁係推唔到架

幾時有啲咁既野 去望下先

有冇記者睇到可以幫手睇下醫院有猜資料, 定醫院都冇去?
定或我地自己可以打去CHECK下有冇類似受傷人士入院?

Push

隔離post有巴打出左黎話已經搵到失禁個個
目前清醒
但中槍手足仲係未有消息！

ＦＹＩ

推到上太空啊！

救人呀

幫幫手 煲大個輿論先會有更大既機會搵返佢地

真係咁難推咩

手足需要消息

救人 推！

幫幫手

推一推
唔好比班黑警為所慾為 !

無去醫院？？？

去左邊

推！

中槍個個仲係未知去左邊

幫手推

推啊！！！！

出面有人講啦

有冇source

pish

咁以後所有無消息手足就當死亡處理

幫推！！

救人..

推呀

依家開始將abnormal 變成normal

唉

跳樓死個幾個已經開始比人淡忘
個心態再係咁真係死再多人都冇人理

推頁數啊繼續

推呢啲同活動post喇

都無證

明明有手足爆左眼，但係HA又冇提，得一個女記者係嚴重

光復香港 時代革命

手足唔係condom 阿

推到有人知

聽日 光復香港

HA有話有一位傷者不適宜向外界透露情況
我屌佢老母除左公布左會對警狗不利仲會有咩係唔適宜?

up

Pish

有無人跟進

928
打死人

記者有冇跟啊

救命

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

起碼要有圖啦
點知你講邊個
又邊知邊個未搵到

推 一個不能少 有無人有消息

推唔到都留名
唔可以畀手足有事

香港人嘅憤怒得一日嫁咋
仲會麻木添
連登仔先係少數喎
唔係今日先知吓

我推唔到 但真係好擔心 其他人請幫我推 希望記者或者家屬可以同我地講返佢嘅情況

幫推

救人

手足要緊呀
推正經ｐｏｓｔ

屌

推推推推

1

推一推

推呀屌你

推 一個不能少

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

推

Tui

Push!!!

幫手推啊

有tg gp話已有律師 係醫院

1751 疑被催淚彈擊中倒地嘅男仔已有律師，喺醫院

[尋人] 無知覺＋失禁果個無送到醫院

睇埋呢度

推啊

有無消息呀嗚

中槍果個完全冇消息

點算

由梁烈士開始已經有人警世叫大家唔好再犧牲
否則只會變數字

推呀！

交叉推

係咪無人有消息?

PUSH

理阿,但係無條線去查到

堆

可唔可以搵人認下人,因為佢俾人擒左之後,樣都睇唔得清

有冇星火612confirm? 班狗已經多次扮佢地有律師係醫院

都係唔放心

幫手推呀

爆眼手足點

依加連tg gp都信唔過了

推dklm

係咪fact check 唔到

pish 1/4

pish 2/4

pish 3/4

pish 4/4

噚晚睇返新聞片，應該有兩個手足失知覺，超擔心。

係咪揹紅色背囊嗰個

Cap圖搵議員？

推你老母

女記者？

十一博弈準備大全(象棋呀伯提供)

想知佢哋消息

同大家報個平安

其中一個
大家backup Twitter

有冇人識佢?

唔係 有一個係大街到中槍訓低左
粒彈殼仲係隻眼隔離
黑警唔比人幫佢急救
之後去左邊就唔知

琴日幫佢first aid 個位走果時話佢只係昏迷，應該仲在生。不過想咗白車之後就唔知

唔好有事

9.29

新風向 我係連登最強軍師 入嚟屌我丫

推 有無消息

推到有消息

屌那星

推 好撚大獲

[推上熱門討論下]建議港島區集會加埋太古, 灣仔咪都係咁難走

生要見人

光頭恐怖分子既仔女大家就關心， 我地手足無人關心

唔希望又有浮屍

拒絕他人對傷者進行急救
違反國際人權

失禁嗰個好似上左白車
但係冇去醫院
求炒車！

831

講得棄士唔係浪得虛名 過多排又無左件事

anyone will help？

推上太空!!!

Tg好似話搵返

其他po有講

可以點幫

要求警方在記者會交待事件及傷者情況！

推
721唔見人
831打死人
930再死人

推呀 聽日係緊要 但手足都唔可以放低

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

推撚爆佢啦仲等呀

推呀！！

Pushh

香港咁細 搵個人咁難

好緊要 但有咩可以做到

推！！手足唔好有事。。。。。
有咩可以做到。。

推爆佢

.

密切關注但幫手推埋10.1嘅post好嗎

P牌都推

死唔死都係咁㗎啦

又唔會行動升級

見喺架A162救護車隔離搞咗好耐都未醒

其實佢做左咩野推唔到

#手動狂轉

俾催淚彈射中眼嗰個男仔，
無。送。院。
俾黑警打到昏迷失禁嗰個男仔，
無。送。院。

黑警又打死人

Push!

推上啲

人呢

yes

？？？？上面又話送左院有醫生

星火有冇news?

淨系知個醫生入左院 搵左律師

佢有冇事？ 都係冇知覺

徵哨

好擔心

送左去邊間醫院

到底而加點

推到有記者出番黎講，推，聽日見

好似自推三次以上唔算數

有無消息

手足

可以點搵

真???

希望佢地無事，吉人天相：推推推

點都有人識佢地掛

Up

推呀
求人要緊！！！

0消息

係咪要搵議員

即係冇送院 HA都當見唔到

痴撚線

肯定拉左都唔知會不會永遠消失

冇記者夠膽

推
救人

香港人的五大訴求
食玩買住瞓

救人呀推到記者睇到

記者

到依㗎都未有任何消息

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推返上去，要知佢地情況

其實今朝蘋果有報地下義診網路

記錯

#6
LIHKG
• 4d
會員推文注意事項

近來有不少會員在開設主題後自行大量推文，其實管理團隊以前有回應過當會員短時間大量連續推文時的回覆將失去推文效果。
為釋除會員疑慮，我們在此說明目前的推文規則。

• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。
• 在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。
• 會員請勿互相以洗版形式推文，如對其他會員造成影響將會被作出懲處。

另外，我們在數個月前收到會員反映指主題內大量會員的「推」回覆而造成主題難以閱讀，因此簡短顯示了推文回覆。但其後會員於推文時加入 1/10, 2/10 等字眼令程式無法判定為需要簡短顯示的推文內容。我們在此說明，簡短及無簡短顯示的回覆的推文效果相同，建議會員發表推文回覆時留意，避免造成其他會員難以閱讀。

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

仆街黑警

有3個
有個已經入左醫師 有律師
但另外兩個 狗唔俾急救
真係好大機係出事

HA話得一個嚴重

再一次推

冇人係condom，義士一 定要平安無事

好撚嬲，可以咁樣封鎖消息

究竟要點先可以揾返佢地

唔知可以點理 向傳媒講求叫佢地問？
我只知十一 一定要勇武抗爭

仲未有消息

P牌推唔郁

推唔到都要推

pppp

推爆

721

10月1 注意事項P仔幫推

推呀屌

又嚟呢啲鳩post。。。係有一手料就俾記者或者公開，無就等記者做嘢啦。831 吹咗成個月，笑料一籮，然後都係要靠記者做嘢，中途就花晒時間鳩估，結果831後所有行動 post 都沉晒。真心，唔係果瓣，又無料喺手，就唔好鳩估就當做咗嘢 (仲阻埋時事台版面)

推推推

義士唔好變咗 condom 啊。

推推推!!!

各位前線要保重！

前線！著避彈衣！戴防彈面具！戴防暴面罩！

推 一個都不能少

了解
即係連續自推5次以下就有效果?
例如連續自推4次, 就真係可以4次推

金鐘肥仔有冇事？

唔好慣呀屌

黑警殺人

重無消息？

冇得10連
5分鐘限推一次

推呀 一定要跟到佢地係邊
生要見人死要見屍

我要消息呀

好擔心⋯⋯

想問有冇source？

你都收到呢個msg?
-------------------------------
手動轉！

醫管局公布直至9月29號夜晩10:30，一共25人送院，只有一人情況嚴重，傷者公布係女性(眼球爆裂的印尼記者）
#俾催淚彈射中爆眼果個男仔 無！送！院！
#俾黑警打到昏迷失禁果個男仔 無！送！院！
仲有多個從直播畫面已經無知覺嘅全部不知去向。

9月29日港版64

軍政府

推 尋找受傷義士

心態上大家真係唔可以慣！

唔該關心埋哩單

[未FC, 未FC, 但應該查到] 有冇人識 秀茂坪跳樓案既死者 朱植雄（23歲）既家屬？

推 有冇人識佢哋

有冇身邊朋友聯絡唔到 快d請講出黎

推！！

傳話搵左星火
想知要搵星火confirm

10.1 全民黑衣 全民攝衫
11:30沙田 車公廟
13:00 屯門政府合署
港島修頓球場
荃灣沙咀道球場
黃大仙廣場
深水埗楓樹街球場

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

我會幫手推

佢宜家點

求.

推！！！！！

我唔識佢，推到救到人為止

一早講咗6月以嚟已經死咗幾百人啦

係啲人唔撚信

好想知果位比人爆眼的義士衣家點樣？
雖然我唔係前線，但都好擔心佢！

。

推！！！

咪係 我屌
點解不適宜 幾時到你HA決定不適宜 屌你公眾有知情權

推呢個啦
要搵人跟進

屌 幾時甩p 推唔到
好撚擔心 成晚無訓
手足究竟有無事
記者快d 追 過多排仲難攪

手足朋友做咩唔出聲
唔好有事啊求下你地